[歡迎討論]梁天琦係唔係一個領袖?

係
屌邊個黎
係既可唔可以講下點解

歡迎討論

負評係俾樓主問埋晒啲垃圾投票問題

係一個啟蒙者多於一個領袖或者係一個壞榜樣，害到班細蚊仔陪佢坐10碌。

應該係本民前唔係得梁一個。

both，佢係帶起香港人覺醒嘅領袖，但係如果呢一刻光復到，有普選我唔覺得佢係一個合適嘅領袖去帶領香港

你嗌緊個口號邊到嚟???

但事實係未光復到
講咁後把撚